[求救] 老豆book左下個禮拜打科興 點說服佢唔打

如題, 想求下各位幫我諗諗計

老豆6字頭,無長期病患, 但係又唔算好fit
雖然就藍咗少少,但係都係我老豆
日日睇住新聞啲人打完支那疫苗又中風又死, 真係好擔心佢打完會出事
今日佢趁我放lunch興致勃勃打黎同我講佢book左下個禮拜打科興, 我真係當堂嚇左一跳

我陣間放工會返屋企食飯, 所以想諗定條橋說服佢唔好打或者打biontech算, 求下咁多位巴絲幫手諗諗計, 我唔想老豆出事啊 hi

橋就我諗 你老豆就由佢死

RAP

你同佢講寫左遺囑未

為国家提供數據做咩要阻止佢

你而家開post個個都話佢抵死
等出事再上連登開post話老豆入左院
之後就一班連登仔幫你嫁喇

代父打針

無長期病患就唔怕啦
打科興有事既人都係原本有病既
唔怕

叫你老豆食左早餐先去，效果會好啲

我都係咁情況
阻唔到，
講完佢照想打，
咁由佢算

唔好咁啦 其實係到集思廣益對大家都有幫助

到時d留言就係:
早日康復
你爸爸冇事既

就食糊

同佢傾下身後事想典搞

真 佢已經日日刨報紙仲要衝去打

唔好啦

BOOK定世界殯儀館

同佢講半個鐘內一定要嗌救命

叫佢等多排
你呃佢話收到風第一批疫苗有問題
之後再幫佢book第隻疫苗

支那政府信唔過

餵佢食迷藥 等佢去唔到打針

我諗依家好多人都係咁情況 特別係啲退休老豆老母

睇佢有咩想做 陪佢做埋佢 等佢下星期去得安樂啲

問下買邊隻保險有得賠好過啦

唔撚係掛

林作保險

保險包唔包呢d毒針
買大份D
人地要自殺你點提醒都冇用

佢咪揀過日再book咋嘛
而家都唔full
一係打懵仔針等佢日日都去唔到囉

唉 唔撚係咁灰啊 依家簡直係自願送中

留低嘅都係一份心意

直送地獄

6字頭 差唔多見毛主席啦

仲幫你諗埋首期 係父愛

60幾唔死都殘啦 有曬數字都仲要去打 陪多啲佢啦

點解要阻佢 你有兩球野

邊到有得買

難claim過保險

樓主開心都嚟唔切
唔洗俾家用俾佢 又多兩球
又有遺產俾你

至少樓主俾少啲家用仲有遺產攞

撚會比我咩

生死有命 富貴由天
物競天擇 適者生存

間屋少個人住地方多D

可能樓主唔係畀開家用
係攞開零用
驚無得分呢

點解佢唔擔心？其實我唔明點解啲人睇完新聞都仲敢打，我連biontech都唔敢打

問妳老豆

1. 中國連乙型肝炎疫苗都未整到，武漢肺炎疫苗佢真係有能力整？
2. 滅活疫苗嘅原理係打一啲死咗嘅病毒入體內，等個免疫系統有反應，之前有重覆感染嘅個案。滅活疫苗真係有用？
3. 中國作為一個報喜不報憂嘅國家，疫苗研究就係需要報告所有副作用去做改善。而家死咗幾個都話唔關疫苗事，佢嘅研究報告真係啱？

我老豆係長期病患 都就嚟60歲
佢早排無同我哋講自己走左去打
打完睇到新聞有人死左
唔止佢嚇親我哋都驚
不過好彩最後無die到

同佢去做個 body check 證明佢唔係長期病患先

佢想等你生活好D姐

想想打科興，叫佢留定遺囑先

你話你出錢
同佢買多幾份人壽
塞到埋去畀佢簽

老老實實，你講咩佢都唔信，佢淨係信人民日報

屌 垃圾政府隻字不提 啲家屬好似比人封咗口咁

巴打真有福氣

周街都係黨媒

同佢講: 相信政府,唔怕!

有無agent介紹

麻煩各位幫手推推佢啊 想多啲人相同處境嘅人睇到啊 感激

你唔咁樣講 佢唔知驚
前幾日我老豆老母又係係度傾打唔打
我同佢地講你嫌命長就打啦
即係淆撚左

同佢講你可以打
不過如果死左就一定要拎到二百萬

改打Biontech, 即係上海復星

死多一件藍 對我好事

復星代理黎㗎 係biontech 同 pfizer 整㗎

我爸爸啲尿好黃的

仲有第二針都未打
唔好咁老定

Natural selection

咁去打復星啦，外國整架嘛

你真係唔識㗎喎

係黃嘅就打復星(biontech)

諗到都唔話你知

恭喜晒 搵定a準

打之前叫佢同醫護講返長期病患，醫護會叫佢搵家庭醫生證明打得。家庭醫生又唔敢咩飛會叫佢問返政府

LM

帶佢睇樓，之後多謝佢，話佢俾咗首期

同我一樣
老豆老母講疫苗
之後我同老豆你去打啦 上次入廠你得半條人命
你打你死撚緊
之後淆左

你自己講唔好拖埋我落水

仲有第二針, 依家兩頭唔到岸
嚇都嚇死

咁嘅老豆要嚟做咩

你唔好啲咩呢

嘩，巴打
你叫緊糊喎

呢類post有眼你睇啦
平時話藍絲廢老奶共抵死
一到生cancer就成班態度180度轉變

到時應該成班口德邨邨民湧晒出嚟

你要反其道而行
佢愈想打就愈叫佢打
話有份人壽到時就claim得有錢買樓

比數據佢睇？

老豆藍到發黑都縮沙唔敢打 話再睇定d
老母就話打左可以返大陸就即刻打

咁你更加唔好阻佢

同佢講一齊去睇樓
我已經諗定250萬點用

有2球喎

叫你老豆做個身體檢查先，然後打針個日要瞓足八個鐘同食早餐

支持中國，一齊打科興

幫佢book 17號 同佢講18號先打
等佢自動甩底

打埋復星先完美

反正都打，你不如諗下點樣可以係半粒鐘內搞掂好過啦

Ching 有計 哩招ok

唔見棺材唔流淚

你問佢想葬邊